
                      me gusta esta película  y las otras porque tienen mucha acción  también te reúnen actores de películas que trabajando en equipo están a otro nivel .la historia esta entretenida porque cada misión es más difícil pero no imposible si terminan esta saga pueden hacer otras películas con este estilo o series de tv llenas de acción y nuevos desafíos para los grupos de actores y actrices que se reúnan.
        
            